點先可以移民英國/愛爾蘭？

Civil Engineer,有牌（e.g HKIE),有冇咩門路？

星期日出嚟答你

再投胎

認真答你 ceng civil 無乜用，因為本身唔係talent 要既人

你本身係邊讀degree 同點解要移民

香港

唔想做

England

去英國啦